这是一个条码识别demo
包含node 服务器后台
包含Android app



流程设计

app 扫描 识别条码
app 将条码 发送给 数据库 
如果
	找到了：
		返回个人信息 展示在app上 并发送短信
		修改数据库的标记
	没找到：
		返回查无此人

		
		
1、提供一个条形码，包含单号信息，调用手机摄像头，扫描条形码，得到信息。
2、通过单号查询到该单的信息，提取收件人姓名和电话。
3、将信息填入模板内
XXXX，您的单号为xxxx的快件到了，请到东大鹏远公寓取件，取件码为（随机一个四位数）。
4、将数据库中on_in这列的初始值有on改为in